{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_015989",
        "source": "도서",
        "writer": "사단법인 한국여행작가협회",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5913-667-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "여행작가들은 여행 가서 뭘 먹을까",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-01-16",
        "domain": "음식점",
        "title": "해강회집"
    },
    "text": "江原道舒川市には有名なグルメの一つであるマロネハウスがあります。 このグルメ店は故ノ·ムヒョン大統領夫妻のような有名人も訪れた場所で、舒川でおすすめのグルメ店として知られています。 営業時間は毎日10:00から21:30までで、木曜日は休みです。 このおいしいお店は海辺の方に位置しているので、位置はマロネハウスのすぐ横に沿って海辺の方に行ってください。 マロネハウスでは様々なメニューを提供しています。 VIPコースは1人基準で100,000ウォンで、活魚の刺身Aコースは1人基準で70,000ウォン、活魚の刺身Bコースは1人基準で50,000ウォンです。 ヘガンコースは4人基準で180,000ウォンで、タンBコースは30,000ウォン、タンAコースは35,000ウォン、ハンサンコースは4人基準で160,000ウォンです。 また、麦イシモチとムルフェはそれぞれ30,000ウォンで注文できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "マロネハウスの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "マロネハウスの営業時間は毎日10:00から21:30までです。"
        },
        {
            "question": "マロネハウスの休業日はいつですか？",
            "answer": "マロネハウスの休業日は木曜日です。"
        },
        {
            "question": "マロネハウスはどこに位置していますか？",
            "answer": "マロネハウスは海辺の方に位置しています。"
        },
        {
            "question": "マロネハウスのメニューは何種類ありますか？",
            "answer": "マロネハウスでは様々なメニューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "マロネハウスで注文できるVIPコースの価格はいくらですか？",
            "answer": "マロネハウスで注文できるVIPコースの価格は1人基準で100,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マロネハウスで注文できる活魚の刺身Aコースの価格はいくらですか？",
            "answer": "マロネハウスで注文できる活魚の刺身Aコースの価格は1人基準で70,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マロネハウスで注文できる活魚の刺身Bコースの価格はいくらですか？",
            "answer": "マロネハウスで注文できる活魚の刺身Bコースの価格は1人基準で50,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マロネハウスで注文できるヘガンコースの価格はいくらですか？",
            "answer": "マロネハウスで注文できるヘガンコースの価格は4人基準で180,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マロネハウスで注文できるタンBコースの価格はいくらですか？",
            "answer": "マロネハウスで注文できるタンBコースの価格は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マロネハウスで注文できるタンAコースの価格はいくらですか？",
            "answer": "マロネハウスで注文できるタンAコースの価格は35,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マロネハウスで注文できるハンサンコースの価格はいくらですか？",
            "answer": "マロネハウスで注文できるハンサンコースの価格は4人基準で160,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マロネハウスで注文できる麦イシモチの価格はいくらですか？",
            "answer": "マロネハウスで注文できる麦イシモチの価格は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マロネハウスで注文できるムルフェの価格はいくらですか？",
            "answer": "マロネハウスで注文できるムルフェの価格は30,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 293,
        "QA": 569
    }
}